我的堂兄回贈我一張相當昂貴的禮品卡，寄給一家我很少去吃飯的餐館。 禮儀小姐:對不起，前臺不會記住你的名字。朱迪斯·馬丁，尼古拉斯·馬丁，雅可比娜·馬丁 
 愛荷華州立大學傳統上並不是一個以球場上的成功來回報更高期望的大學橄欖球項目。 愛荷華州立大學不可思議的賽季的秘密? 平衡。 2020年12月15日|FiveThirtyEight 
 只要一有機會，它就會開玩笑地用前爪拍打盧娜，希望盧娜也會回應它。 “菌類中的莫扎特”:多年來，尋找松露一直是地球上最具挑戰性的工作之一。 2020年12月12日，大流行襲擊了伯恩哈德·華納 
 有一個州協議，他們將回報並承認他們的部分執照或教育，但你仍然需要經歷一個過程，即使他們是該協議的一部分。 勞動力枯竭，看不到盡頭:美國萎靡的醫療保健行業內部觀察Erika Fry bb1 2020年12月8日|《財富》雜誌 
 中國迅速回應，制裁了11名美國知名人士。 世界貨幣轉移系統是中國在與美國的制裁之戰中的阿喀琉斯之踵 
 “她總是孤僻、安靜，從不付出任何努力去回報，”沃爾說。 猶他州的殺人犯媽媽是一個怪物，但她不是第一個|史蒂夫·米勒| 2014年4月16日|每日野獸 
 世界大國表示，如果伊朗做出重大保證，他們準備做出回應。 瑞士安全問題會談後西方和伊朗外交官樂觀|阿里·加里布|013年10月15日|每日野獸 
 以色列以獨特的情報援助作為回報。 並不特別的美以關係|Andrew Apostolou | 2012年10月29日 
 他們蔑視也門人，也門人也以其人之道還治其人之身。 邊緣的也門|布魯斯·裡德爾| 2011年9月24日|每日野獸 
 當我們在辯論中碰面時，卡爾很熱情，甚至很親切，而我也盡我所能去回應他。 卡爾·羅夫給民主黨的禮物|保羅·貝加拉| 2011年6月30日|每日野獸 
 這種奉獻是非常珍貴的，它表明了你對我的關心，我也要回報你的感情。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基 
 我可以向你保證，這將是非常愉快和有趣的，因為我，也熱情地回報你的同情。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基 
 今天，我們把西部的農民帶著資本送到加拿大西北部作為回報。 新世界中的舊世界愛德華·阿爾斯沃斯·羅斯 
 不過，我必須承認漢森先生是一位有禮貌的辯論家，我希望我能報答他的好意。 自由思想之花| 
 因此，他的朋友們指責他沒有用自己的恩惠來回報他們的忠誠，這總有幾分道理。 亞伯拉罕·林肯，第二卷(2卷)|威廉·h·赫恩登